[理性討論]今年情人節送口罩係咪好過花

嗱，睇個勢，口罩熱起碼燒多幾個星期，我覺得情人節送口罩比條女，有閪屌的機會大過送花囉，特別係醫療級三層個種

今年送午餐肉同口罩